[轉載自時事台][國際線] Apple 將用戶上網紀錄送俾蚑共

有人發現咗而家 safari 會將你上過嘅網 send 去騰訊做"安全檢查"

簡單啲講即係你safari，甚至其他app (chrome/firefox) 入面上過嘅網，騰訊都會知

集中推呢個 twitter

自救方法可以閂咗佢，但咁樣上網要小心啲，因為除咗騰訊，本身google都會幫手做安全檢查，都提過我幾次上緊釣魚網

source:
[國際線] Apple 將用户上網紀錄送俾中共

Apple 咁撚仆街， 連登仔居然冷處理

推 裝飾不裝修

推

即係用中國以外嘅account ，資料除左比google, 都要share 埋比騰訊？

冷你老母處理
蚑共中文你都用?
係低調處理/無視呀

好似回應左話地區set中國先會係咁